馬鞍山雅典居3房戶992萬成交

馬鞍山雅典居3房戶992萬成交
18:37 2021/03/15

"......9座低層A室，實用面積727平方呎，3房2廳間隔，單位放盤時叫價1,000萬元，其後調整至992萬元沽售，實用面積呎價13,645元......"

良心業主

.....手足.........